\begin{frame}{Checklist}
    \begin{itemize}
        \item Architecture
        \begin{itemize}
            \item De oplossing en de nieuwe objecten zijn gedocumenteerd in SPARX?
            \item Aanpassingen in de IT standaarden-lijst of patronen zijn gebeurd indien nodig?
            \item Beslissingen, inclusief deviaties, zijn gedocumenteerd in de decision-log?
            \item Aanpassingen aan het architecturaal verdict (TIME) zijn ingeven in SPARX?
        \end{itemize}
        \item Deliver
        \begin{itemize}
            \item De nodige backlog-items zijn gecre\"eerd bij de relevante teams? \taskComplete
            \item Budgetnoden zijn gesignaleerd aan de PM/PO of Planning \& governance? \taskComplete
            \item Te starten aankoopdossiers zijn gesignaleerd aan de PM/PO of de Category Manager? \taskComplete
            \item Af te sluiten contracten zijn gesignaleerd aan de PM/PO of Planning \& governance? \taskComplete
            \item Eventuele aanpassingen aan de Service-Catalogus zijn gesignaleerd aan Planning \& governance ?
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}